女朋友想同我啪啪啪，但我唔想……

我女朋友呢排成日話想同我做
但係佢依家先16歲
我想等佢18歲先
唔想隨時搞出人命，害咗佢下半世
咁我同唔同佢做好?

理鬼佢咩，有得做唔係唔做下話?
等佢18歲先啦，搞出人命嘅話，會出事㗎嘛！

點解會搞出人命 你想中出

18歲後就唔會生仔？

就係驚戴套都出事

到時戴套都變中出就奶嘢囉

買啲玩具俾佢自己玩啦

邊有咁易中丫

叫爸打幫手囉

佢好趕住等你個一劑
唔係BB無爸爸

你驚屌屎忽既係佢唔係你

sorry…
我唔應該中出你條女
搞到佢係咁chur你

佢唔同你咪同人地囉

帶套都中，有機會唔只得你一個...

搵我幫手囉

再唔快啲就變七星仔

你唔扑佢 三個月見肚點算

俾外人解決問題

有得食唔食？

結紮手術幫到你

屌鳩佢啦 你唔係 唔得呀? 唔得就第個上架啦

帶套都驚穿，你條賓周牙籤黎？

咁就好 告condom公司 賺成億 好過中頭獎

做乜講到拖去18歲中獎就唔會害到佢下半世咁
用套邊有咁易中

屎眼點生仔呀

假膠

有食吾食 罪大惡極

中

戴一個都驚咪戴兩個囉

有無常識，帶兩個仲易穿

而家啲細路啲性知識真係。。。

一打唔洗找

你以為你條野勁抽咩
載套夠做啦

投乜撚野票

16 18差得幾多

連登仔就識唆擺人地

正評了

樓主中學畢業未

我中學畢咗業未唔係問題

問題係人地未畢業吖嘛

讀書啦 佛頭

假膠Post

出事同歲數有乜關係

你唔吊益我啦

吾你老母

成班處女論依家又咪係揀屌

垃圾投票post

大家互射番幾次 咪算囉
點搞出人命

垃圾投票post會出事架

屌啦，一陣過多排分左手冇得屌

你唔搞就會無事，咁你搞唔搞？